15妹去咗邊

好耐無見你班阿狗

係大陸中左肺炎之前

阿狗（15叔）

淪為肉便器

你老婆

咪癲啦

你都屌過佢老婆啦 扮乜

佢知我曼迷唔比屌nben 有但

成個熱民都吊過6日嫂